突發！罷市行動已經超過1000間公司響應

仲有好多公司陸續加入緊！
大家幫幫手再推推！

香港人，無論前路係點，我地都要企埋一齊，從來只有我地香港人代表到香港人民嘅聲音！
反送中！
————

各位香港人，我們是一班曾經「上莊」的大專院校民選學生會幹事會—香港教育學院第22屆學生會幹事會 「義 - Justice」的成員。在2014年，正值雨傘運動，我們在香港風雨飄搖的一年「上莊」；2019年反送中，是香港危急存亡之夏，我們又再走在一起反送中。

「志士仁人，無求生以害仁，有殺身以成仁。」《論語》人生的意義在於履行仁義，所謂「義」就是正當、合理，公義不是空話，而是要付諸實行，透過發聲、抵抗等行動做正確之事，彰顯正義。

港共政權對超過185間中學十多萬名校友實名聯署、抗議無動於衷；對一百零三萬遊行人士的民意漠視不理，執意在星期三計劃二讀三讀「送中」法案。

百萬人上街，百萬人散去。換來的只是政府一句「《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論」。撫心自問，甘心嗎？我們盡力了嗎？不！

香港人，再別無他選，只能將行動升級。

我們呼籲各位香港人於6月12日當天及以後繼續組織進行持續性的全港罷工罷市，以「義」的行為，反抗專制，以「義」的行動反對修訂《逃犯條例》，直至撤回法案。

在此感謝市民及店主提交響應店舖的名單，亦感謝各店主願意為自己為香港人企出黎。小店雖小，但集腋成裘，每一個人每一間店的力量可能不大，但集埋一齊我地就係香港人！

數據：(截止11/6 10：00am)

全港響應罷市 ：1001

港島 152

九龍 421

新界 197

離島 6

網店 213

其他 12

更新日誌：

日期 時間 事項

11/6 1335 更新清單，數據

11/6 0910 開始處理截止0900的店舖

11/6 0032 "更新至10/6 下午5時 的商店，因要逐間fact check， 而人手有限未能同步更新，請見諒 !

11/6 0000 開始製作Google map，link 後補

提交響應店舖：

有冇大公司響應

小店真心無乜用

Jeng
集腋成裘

有好過無 咪再放負 睇下你自己做過咩好過

推

可以follow埋我地

集少成多

唔係放負，我支持小店，但要提醒要有效果就要有大公司響應

推啊

提交響應店舖：

有冇仆街仔交自己公司上list

連登仔話會支持響應罷工嘅公司
就好似連登仔話要罷食麥當勞

大公司點會響應你地

華人置業咁都唔join

福喜事件嗰時講好咗嘅罷食呢？

希望有大公司

大集團就算撐都唔可以明撐

罷工唔理幾細 至少証明啲本地老闆有事都肯企出黎
但罷課真係冇學校響應 之前啲學校剩係識搞埋啲聯署 冇其他實際行動

香港大公司不嬲社會責任不嬲只限於做門面野

網店都拎出黎講

大力推！！！

岩岩記得之前有人預言話6月9日香港有個大劫

雪球效應, 只要個勢去到 critical point 唔做唔得既話...

可以做到個數量出黎

弱智

淨係你老母
一日營業額都唔止20%

佢聽日罷唔罷工?

我親戚做廣告公司，12號推行靈活上班時間。

唔罷唔緊要，我罷買
你啲人照出糧但一蚊生意做唔到

有咩工會響應左？

好似有新巴

好煩又係效果論，悶唔悶呀

最update list嘅list

鬼唔知咩屌
而家每個人盡自己力量做野姐
九巴新巴都慢駛 機場都有人呼籲罷工
教協又好似有動作
遲d睇下會唔會多d

聯署係啲學生自發啦
宣布罷課要校長個啲
我諗佢地唔會

EY算唔算大

盲?

不如唔好罷一日咁少
罷埋落去！

不以善小而不為
不以惡小而為之

一百毛廢廢地都算係上市公司

大公司一向唔會參與。

公司出埋口術叫同事上街
仲要影相作為證據
不過係要撐送中

由校長/老師叫罷課難搞，學校一定比壓力
如果太多人一齊請病假，學校要寫report
所以一定要有學生會/老師暗地叫學生做應該做既野
如果只係少數學生響應就記硬過，但做到中四/五近全級人響應，學校就屌你唔落手

咁又點？

小店：明撐
大企業：暗撐

個post好多5毛

老鬼莊總於肯做啲野
之後一屆比一屆垃圾

見到上市公司 袁彌明生活百貨有份
咁又算唔算

發夢見到有大公司參與，
不過始終有利益問題唔方便向公眾公開，
亦唔需要咁做。

連教協都出聲，香港人唔好以為冇希望！

田北俊都講
邊有人支持嫁

聚沙成塔

加油！

大公司只會私底下放員工去
但唔會響應罷工行動

利申 我公司係咁

個表係咪求其填都交得...

名單持續更新中！！！！！

基本上都係網店同小店

大公司點敢，小店賺少一日都afford到

原來佢地會人手fact check, 加油

屌 比d暗示啦

大小都要支持!!!!!!!
由小推到大
每一個響應都係向大罷工進發緊
唔好嫌棄
繼續推

其中一間big 4叫員工work from home
你懂的

而家教協都話可能審兩三個禮拜

吉之島都有真唔真呀

推！

你番大公司你自己罷工咪一樣，洗等佢響應？

IG shop唔post野一日就當係罷市

你老竇老母祖宗十八代都隊你好失望

推唔好比佢停

OpenRice 飲食誌
野餐食乜好？金鐘六大Grab & Go推介！

openrice都抽水

百佳惠康罷市仲點買物資

呢個真係估唔到wo

維化奶都罷？
職工會講定咩？

唔係重點，呼籲下大家有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，是是但但
袁志偉死全家
之類

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，畫面
過往經驗，佢做live無得cut，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好
橫掂TVB妓者都係鳩噏，血債血償

新亞行

100毛都上市啦

吉之島同維他奶

唔好話無用
佢地罷市 員工可以出去撐
D客見到又會再諗下係咪罷工
即使得1%既人會行動都係好事

多一間鋪已經好多，至少佢地願意企出嚟

上次個100萬人真係俾好多人信心去罷工罷市，如果唔係一定驚俾人屌。

其實係香港第一次真係正式搞罷工呢個概念 有咁多間鋪參與已經好好 起碼多一班人無後顧可以出黎先

d人自己填form自己講架咋

大把人番緊大公司聽日準時番工，邊個射波即炒

根本就係，大公司有病假嘅唔射波對唔對得住自己

係

射波有波紙又可以即賠即炒你都唔方重要啦，搵過份

公務員應該罷啦
又唔會炒
假期又多

醫生紙話病炒撚到咩

Hktv有無機會？

我個日都係咁入你屋企屌你老母 連你老豆都屌埋

唔好再比d咩無用撚 消費哂志氣 咪撚理佢地

剪開間barber都響應，估唔到抵比錢佢賺，對比起個間咩損失幾十萬既濕9髮型屋

新界區 有維他奶參與

冚家HIGH HIGH HIGH 做你老豆冇陰功呀
爸爸YO YO YO 吖少理阿爸正仆街

外資公司真係唔會搞呢d

羅生？

係 我之前都開左post講

Wilson會唔會出黎

push

ching影完送中相就走過對面咪ok

理智啲啦

有冇辦法叫到啲台資公司罷工？

link?

做緊大公司嘅大家其實射一日波都好易姐

德勤呢d無良僱主都join

大公司先最易射波 佢都唔會搞你

大把人罷工wo,sor

又話會fact check
咁不如填哂D 公司名上去

Deloitte

Push 下啦…

100毛

日後定必支持小店！

校長會出呢份聲明，已經係最好嘅表態。
佢地好難以校長身份去支持罷課

賣鴉片起家既怡和出聲未？

仲差兩間

我頭先大約咁講，比人屌我大陸仔

Deloitte

罷工成功咗，之後記得OT

第一間帶頭既就係你地口中既小生意call4van
屌你老母死傻鳩

國泰好似罷了

唔識前一兩日買？

咪亂講

國泰個工會office罷咋

已經有德勤會計師行，不過係彈性上班

已經開始有計劃,算唔錯

唔識就嚇死
識就笑死

睇完得啖笑

source from 審計搵丁

新巴？唔係話罷工 但慢駛？

告告下都唔敢告啦，仲罷工？

就算係一間小店 都係一份力量

HKTV 令我好失望
屌佢老母

我老細係鬼佬，小弟英文差，有冇英文好既巴絲可以幫我draft份email send比佢叫佢支持？唔該大家

如果香港賽馬會宣佈罷工
所有賽事無限期延遲
足球六合彩封盤
已投注之注項會直到推回惡法先會派彩

咁就過癮了

慈雲山食店雞翼尖宣布罷工

新地，信和個D呢？

傻撚咗？搞馬會只會令班廢中廢老出黎話後生搞搞震

但作為主婦嘅多數會支持
自己賭埋一份嗰啲另計

如果因為冇得賭就話人阻住
呢班友都講得唔夠理直氣壯
即係141罷工，你睇雞蟲夠唔夠膽大大聲上埋新聞屌鳩後生話冇雞叫累事？

屌佢lm 罷市 咪撚買股票啦

其實係咪要由
返 shift 嘅人帶起先
佢地成本比較底

當有大量 shift 人做
就會帶到潮流推向 office 人

獅子銀行出左email 話有咩事可以work from home

驚d人返唔到工姐

聽聞加拿大宏利保險都出咗announcement ，如有問題返唔到工，通知公司便可

仆街cap水公司

【 突發】信已經陸續ready，今晚8:30前我地要幫港共官員同建制派取消外國護照！

聽講唯唯聽日唔返工

pish

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實TVB記者

我係金鐘返工 公司出左email 聽日癱交通就唔洗返
中環啲大行EY DELOITTE 都出左
係咪有足夠車隊可以癱呢邊
如果係嘅會多好多游離份子加入

你要大公司罷市，就要睇 G2000 頭 ...

姓田嘅唔帶頭，冇人會跟

聽朋友講deloitte正式宣佈聽日罷工

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

無人開始就唔會成事
理得佢大鋪小鋪

我想講網店係零作用

你老母生你個弱智仔出黎好撚有用？

理性討論 要實店先有用
我都係反送中
你咁樣只會搞到反送中班人低質哂 一黎就問候老母

應該真 我地都收到佢地通知

連登仔又話條例通過左外資會撤資既?
人地連罷市一日支持下都冇既?

盲既咪撚學人上網

一時手誤 已經改返
唔好意思

我真係睇唔到、邊間國際集團咁巴閉

人地亂寫上去當真、你唔係盲，係個腦有d問題

痕生都終於出左

大公司要向股東交代
就算ceo想支持都唔得

開名